[A/I]Fate/Grand Order JP [820] 會然一生盡是25係咪mute左Tama Live？

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚圖:

好女仔:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

台豬靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

以為無人開post

屈能夠未

長槍X制個招蟲技點用

愛狐力

拎去用

V豚

上次Tama唱Last Stardust嗰陣佢去左睇Lamy老母 而家Lamy老母同Tama同時開台 你覺得失敗會dim

變左DD卿

留名

tama電台雜談分咁多part

1PART讀綿花糖
1PART介紹一首動畫歌
1PART講動畫
1PART講商品
1PART本周回顧

10分鐘1part

0集啫

襯呢個節目問下TAMA睇完六章有咩感想都好 唔知係咪唔想劇透先睇完唔講

有風

有無人打泡狐？

以前玩卡亂好鍾意七夜
型過小李好多

希望到時有得換招蟲技

隻野幾高攻下

有冇大佬轉返升絆裝特攻裝冇用

咁快刷晒？

點解tesla咁撚癲

我都刷曬啦

ON9時代
唔好用常理去諗

信仰買股

失敗卿 禾想追bo5村正 你會唔會捧場

係咪開台抽？

268,316,849
加左，ティムチ

啱啱睇咗蜘蛛動畫
啲自言自語原來會咁尷

真 點睇都覺得一入貨就會開始仆直 無謂搏

跌唔驚，升我先驚

其實唔洗驚 tesla信仰太強 唔係咩大件事都唔會崩盤

820個陣put左長渣唔放
依家爆輸

睇淡唔好做淡

升禮裝好辛苦

好過冇禮裝升
升咗上次活動個張 爆擊+每turn4星做91LV

升禮裝好chur

動物台條柒頭又病發

玩CALL啦梗係

利申：冇買，買左TSM

Diu夾band

卡左 算數

又抽

一生盡是25

點睇arkk

你係第一個259

你一出bo5 我復刻bo4

師徒互鬥

.gun

唔追埋佢？唔覺得嗰4好篤眼篤鼻

ching你俾錢我

升埋熊仔上100就真係無晒肥

無得抽熊了

你唔係聖誕都幾百箱咩

得百6箱咋，不過都叫升咗3隻100+好多隻上04開強化 依家未升嘅5星得返3隻同差好多4星未升過

記得玩機戰要拎齊6隻電子獸先可以無限EN，唔係每turn行路都要扣EN

武藏可唔可以出個新職？

新po LM

放完大技仲即0
最後拎完鳳凰就無TURN滿電
但最強嘅劍唔係鳳凰狀態嘅武裝

下個新職預定係FUNNY VAMP

救都未救 點出呀大佬 分分鐘唔打算救/救唔到

開個新職俾公主？

緊係啦

應該要打埋先有機會出但有排

我覺得唔會救

升哂d 5星

Data lost forever

所以一定係用鳳凰裝

過幾年出埋uo版搶錢

真菌：武藏已經完成歷史任務

朱月

唔洗過年
我覺得好似空境咁, 一次出晒
送4星, 抽5星

拎飛機換電

浪費咗一個位，仲要驚佢畀人打

小學雞玩Mx玩到棄左
電子獸個關無腦送死
個陣唔撚識過關

套野係丁老母

小學雞玩OG
對比起OG,MX算易

GBA嘅OG難到

拎埋D坦克飛機打對面D 人型機

公主extra出過係B職啦
我估朱月mode就MC職

設定一早有個Funny Vamp比佢
係臥藤問題先變左B職

牙介好撚mk

幾好

仲有咩活動可以復刻

傳說既摔角聖誕

等聖誕奇蹟

非定期/節日已經無晒
下個活動應該都係爬塔
之後就2月情人節

托佢嘅福 依家一望秋葉 就聯想女gd夫

女裝只有零次和無數次

秋葉同志貴都係男gd

爬塔應無新野抽？

抽啲人氣四星角

3月
白情 復刻事件簿

4月
2.6.1

5月
新合作

餅印

秋葉線=GD自攻自受

之前都係舊角，今年應該都唔例外
DW產能咁低 安生唔識分身

武內面+UFO嘅威力

Login唔到

原來我上次saber war無打晒

無錢再課，畀我抖下啦

希望有紫苑線easter egg

應該會塞返5月線落去掛

繼續做工具人

貓貓真是唔怕凍

零下着短褲出街跑步係幾爽

繼續讀大學咪幾好
大學酒吧啲酒都平啲

西伯利亞人

未開過暖氣
天氣愈凍我愈強

大學無酒吧咁仲有乜存在意義?

Tama又ring fit

天氣愈熱就⋯

唔係夜晚先直播
咁勤力

等自然回體先刷埋金銀料算

三色料有排刷 打90+ 刷肺武放晒特攻禮

武肺一粒都唔冇跌過

不嬲都覺得冇意義

5場跌2，好似係

扑野唔需要一定要房

返平安京了

外國4MK是大膽啲

成班mk又講扑野

又撻C媽支杖

55

有無人行過聽到叫床聲去裝下

考古可能入埋去3P

咁淫賤

佢屌人屎忽

又係時候睇tama做運動

希望大家無穿無爛

人型蜈蚣

RISE啲技能解說文

Tama一路講一路玩都好似唔係太喘仲有氣唱歌

笑撚死，仲諗住可以脫苦海

出完tamamo 9先好死

見到呢個傻鳩個名就知無需要理啦

又有咩事蹟
強度廚？

無，只係on9

又唔講點出

強度廚得罪你？

係咪講咗無特別版機？無就是但執部機返屋企算

想問下樓豬有冇睇緊tama ringfit

無講有無

冇講
應該冇了

垃圾capcoin

一時唔偷雞就係度做保長

佢寶二左村正就好撚串

蒼銀定月姫

我估蒼銀

啱啦，接住2.6又打多次不列顛

我一次歌回冇睇就俾佢jer到呢家

飛高世一 葉狗係最好嘅話事人

寶五未

啲人完全唔諗住保命，衝入去貓cls

愛葉力

你嘅問題都唔係唔睇歌回
你諗下你嗰晚講左啲咩

一邊返工一邊睇

有無人宜家打RISE

唉諗起失敗嗰晚講嘅嘢就好心淡 條友同彭斯一樣咁25

晏D join

我同他媽一齊做ringfit 貼貼了

葉都愛真係抵佢冇bo5

留名，而家叉電

見到NOBU開左驚自私打

switch宜家咩價位？

今集係唔係無騎乘？跳咗成場都騎唔到

應該一般水平掛 對上一次睇3000蚊包三隻驚

升左級變做操龍

操龍

已經返左正常價一段時間
即係淨機2340

變左操龍 用蟲技屌到條龍咁上下先可以操

Ching 重口到

出2.6會唔會出殺狐？

村正係咪第一隻開寶具都冇藍邊既英靈

希望啦

等睇人將d龍畫成女人

一直都有

想睇furufuru

台主中意巢皮扶他

以前睇過白電同人，捉啲獵人

就係想睇下會畫到變咩樣

furufuru同雞雞都係常客
玩丸吞

爛閪龍係黑肉大波

MHH漫只睇鬼月

mh淨係睇過霸龍大哥 麒麟男爵啪女獵人個啲

丸呑係咪打佢一下會跌強個隻雀
我開始睇唔明講乜

嗰隻係丸鳥
丸吞係條女比野成個吞落肚嗰種play嘅名

.....

重口味嘢

叫佢唔好睇咁多啦

通常吞左落去就會有觸手play

有個好黑暗，好似好科學咁，連續故事
有一章好似打浮岳龍，搵唔返

鬼月既連續故事唔係都係霸龍大哥同其撚男周圍食女咩

我講嗰個應該唔係鬼月
撈亂咗？

@台主
打唔打mhr

code

想做咩咪做咩

諗起黑牛若丸啲本本，改造身體

推主線until唔夠打/有活動
有活動打活動

唔夠打就去打曜日打肥打料

NFM9S5
0000

亂入一場ok?

係入就快
佢個場會計時好on9

原來個上網plan完左
我要搵返夾嗰幾個fd先

第1章定第一部呀？

ok

唔好意思
頭先仲大大聲搵人打

咁就打完個Saber War先再算

決定等多1個月再睇有冇特別版機，無就狗衝一部返黎玩ringfit

轉左mewe 但乜page都冇
幾時可以甩fb

有咩角色，開黎睇下，睇下有咩叫你練咗先
反正宜家都做壞晒啲規矩，貼倉唔當曬卡

我建議打左肥/qp先，半減到聽日咋

2021年估唔到有新手玩FGO

邊到有咩規矩 其實一開始大家都係隨便曬 係唔知幾時開始唔俾人曬卡

點解個介面咁特別

又笑人

I mean 點解唔同色

其實都係，我印象係神父入黎果期太多海豹出黎曬完卡就走，然後班老屎忽個個貼寶5嚇走啲人

未入異聞帶

升第一行右二先，再升第二行右二，升好可以玩到執粒都得

有淺藍色就好
幾隻色都唔襯呆毛bbg

到而家都唔係好慣屎witch個手感

唔係啦 改左無藍邊後出既英靈已經無
我隻道滿都無

sorry
盾斧好似難禁咗

成日禁唔中

都係摸下制
我到而家都唔識開佢D新蟲技

嗰啲要離遠跳過去嘅蟲技好難搞

叫佢宜家課宇宙凜去到寶5會唔會好衰

成日出完唔知做咩

唔會

唔衰,但你仆街黎

寶5係開心事黎

道滿同牙爆

咁我仆街就唔係第一日既事黎

呢到有得睇
但冇教你點出

用返片手算 Jr 直接啲

打完新年任 放置play活動了

點出要開menu睇獵人筆記

盾斧仲有無得玩電鋸

唔知係唔係要特別掣，我出唔到

斧強化應該冇啦

太刀招招都保留 公平咩

想放acc應該邊度放?

大劍太刀不嬲都親生, 基本上每代都只會強化

一定唔係呢度
8591之類嗰啲網啦

唔係鎚先係親生仔咩

事實上曬得就要預左俾人bo5製裁

我打漏

用極都係雙刀好手感

舊時GBA機戰電童系列 電童唔係最勁
我記得最勁反而好似係架老母電單車

MX好撚憎用佢,行兩步打幾下就冇en又要出多個位飛機黎補佢

要捱到拎鳳凰mode 每turn en回復大

拎左鳳凰好似差唔多爆機

鳳凰係回滿

今集想主玩鎚

係, R定MX都係LAST幾關
打到對面母星

Mx我記得勁到最on9既係天同神高

真聖綾人

搵唔2021正月任打咩關

最近扮工無嘢做翻睇左一次鐵血 朱古力第一季真係醒到cls

打完字就搵到了- -

RahXephon勁到痴撚線

睇完巴巴打MA就即刻跌到0

暗左少少

Btw 佢隻 藍都ok la

返睇鐵血
有冇咁無聊

第一季真係好正 打MA前都幾好睇

希望可以學MARCROSS咁出劇場版改寫歷史

我而家都唔明點解咖喱會翻生

eva又delay

SEED穆都係咁，所以唔使介意
鐵血全滅END都無所謂，係個死法太ON9

星期一交唔交收到果對土人凜？

小心標題黨
只係最速上映會CANCEL

把魔劍衰撚過國安法 最核特係奇異博士最後扮民主嗰下

等緊隻巴力合金開訂

我記得有本浮岳龍

降智商不了

人血牛奶

我有興趣

咩

巴力

兩隻

ok到時幫你訂

除非最後女主係綾波麗 或者薰復活同真嗣一齊
否則呢套食老本既時裝品牌已經俾唔到驚喜人

佢收得有漫畫版咁靚我就收貨

薰係點都會復活

幾錢 1600？

千三左右

最新去到麒麟男爵轉性
霸龍大哥唔知照上
臨尾果下變返性

カオルくん

j都縮

預告都已經出左黎

mori

你專睇gay漫

字多田光寫啲歌就真係次次都係驚喜
其實有冇人覺得三首主題曲都係講緊薰同真嗣
定我有BL filter

左手個隻斷左鞋
之後yahoo買多隻
斷鞋個隻送左比人

mh 以前有個台仔畫既轟龍同夜烏幾打耳

TAMA清唱中
今日難得喊死咁

收返隊魔劍射到你變箭豬

黑暗集會個LLC神咁撚勁嘅十二天將隨便叫 回血藥又係隨便叫主神級?
空亡又升左LV 主角就算升滿平將門LV唔捉埋崇德真係無得打 道真成左神唔知捉唔捉到

咪屈

有無破滅魔劍模型 想買番幾十把擺下

其實仲有電龍兄弟

我係日拍訂左梅立牌後又係香港搵到現貨
結果我都有兩隻

得呢兩集好睇 肥轟龍 同夜烏

點解龍門咁多花生食

吓
咁做乜買
洗唔洗咁心急

有個丸吞屬性毒怪龍,最後俾人救左出黎都係自己返去做母豬

又乜事

傳真社 龍門兩邊隔空開火
然後打手hater大亂戰

仲有個退役女獵人為咗收工再做獵人，之後就無睇了

呢啲好無謂
龍門難食已經算
傳真社咁得閒不如搞下美心仲好

蘿莉控神有可能係少彥名命的荒御魂
階級上只比天照月讀低一級 所以佢完全唔將晴明擺在眼內

不過空亡果邊仲有黑幕火箭兵團 之前睇人話黑幕果間好似兩面宿儺(日本怪談，唔係咒術果隻)有關
可能啲遲怪談12花牌都會登場俾小夜宵收服掛 有種謎之熱血感

其實龍門無大家講到咁難食 起碼一定好過渣哥

話多人投訴呀嘛
又真係有人走去request

屌
隔岸觀火算
又乜好嗌
咪睇吓龍門點回應

Btw 傳真社睇嚟幾得閒
做埋大公文匯個份

龍門真係百屌成材 依家好食左好多

對比以前真係進步咗好多
不過班打手真係好撚肉酸

咁佢中立媒體無計

有時都唔知佢地想點，一個立場，另一個就傳真社

仲中立
Ok

真係課比蘋果算數

10月之後無食過，遲啲試下

附近冇
去開D地方又冇
所以一直未食過

邊到間龍門？ 尖沙咀個間我覺得難食喎

有時想佢地講少啲做少啲當幫忙
咩時候，分清局勢先啦好心

屯門有牙活水準

自從串燒保事件之後我覺得查下都無所謂
反正你係無嘅怕咩人查

夢魔吸精

想俾佢榨乾

公道說話講句 龍門班打手好多都係睇唔過眼班人渣軍/人西jer得龍門太多 先義務出黎幫下口eg.印狗 成個運動龍門真係無欠過/辜負過黃絲d咩野
係d傻閪跟風係咁批鬥龍門

一隻擺係屋企一隻掛係袋出街
我全部都要
你明信和果啲掛到成個袋都係角色襟章既囡囡係咩心態了吧

20kg邊有咁大波

最濕鳩個單係咩暴動罪手足 話龍門炒佢 同爆話龍門呃錢
屌最尾柒撚到原來個咩手足 番工賭錢 唔撚做野 本身無乜工作經驗 呃鳩龍門本身兩皮請佢做經理仔
同埋龍門公開晒d數 又真係無呃錢 龍門真係有錯最多都係得d少柒 咩盆菜無貨個d
利申 無幫襯龍門 +無係公海幫過龍門口 齋食花生only

平時少留意呢啲
但印象中龍門的確係捱打個邊多

十二花牌有d係妖怪黎架喎依家暫時都係收服怨靈 睇完新一話感覺集齊三大怨靈都好難打

平嘅比佢畫到咁

將貧乳變巨乳根本係邪道

你呢種係另一種程度嘅癲

玩具人正常態度黎

但日久見人心 你諗下次次佢比人打
最尾有邊單黃納綷真係入到佢罪
一路都係咩人渣軍打手 同fb咩人西 同連登班hater jer住人

所以真係睇定D先
冇話即刻屌

北角
TST剩係食過下午茶 叫親都係西多

不過我自己感想就算人渣哥 同龍門係藍/紅 都唔會屌
運動一早已完

以前會直屌，而家會睇定啲

所以另一種程度
我自認都癲
但都係主力草膠

草呢啲周邊好易破產
少數但超㩒計

有花生?

就算幫口都唔使日日開po吹奏
去到最後咪又係變咗圍爐

屌原來岡媽條臭閪鍾意咖喱嗰聲優 難怪咖喱可以有主角待遇

應該整係呢個立牌會癲一次
其他周邊同膠我都冇儲開
雖然好想要Alter廠出果隻泳黑呆
金都唔課 做免費仔等fgo可以快啲執

唔係old news?

之前無睇嗰訪談 嗰陣聽到人話咩三流駕駛就唔想睇佢廢up

無吹奏 日日比hater抹黑咪一樣唔公平
依家叫打番個和
我覺得無問題

泳黑呆我等佢出靈1
比較啱我胃口

位太少 揀住收

lamy點解要hold住堆綠龜

圈養

同牙介盲玩咗場泡狐 唔慣制 未知翔蟲技點用就走咗入去

除左八尺大人 猿夢 天狗 其他都係係(惡)靈類可以收服或者當咒物使用?
而且仲有各地道館打

反正佢地都要解決左空亡同火箭兵團先 到時再睇下作者點寫

有邪道漫畫FEEL

打咩和根本就拆緊人招牌
引咗我幾個fd中伏了

簡單D講即係拖畫師糧?

唔找數,人地追幾轉先比錢

我唔知你話既吹奏係點吹奏法 你覺得難食咪唔好去食囉 大把人覺得正常味 正常價 無乜問題
之前大快活都有人吹奏啦 唔通你會expect大快活好好食咩
依家一間普通茶餐廳 你有過高期望係你地on9

天使真係好假

條女好有機心

1500YEN 即係百零蚊港紙都要人追先肯俾 有無咁撚度縮呀

不過我覺得呢D最多公開道歉了事就算 一定唔會燒得死佢

最仆街係之後unfollow嗰畫師 人地收你依嗰價明擺係你fans 你拖糧之餘過橋抽板

初初諗住d所謂醜聞eg.落暗tag 其實無乜證據 所以我都叫人唔使反佢
但依家不能不信了... 本身由懷疑 提升至極度懷疑條女好奸級數!!

即係嗰啲典型雙面八婆

買返了
仲有無人打RISE

你望下隻南亞狗點吹奏先
人哋大快活吹奏係真係吹奏佢抵食
就算有人話難食都唔會比人屌五毛渣家軍食開屎
而家班打手講啲野根本同班haters一樣
好聽啲就幫口難聽啲就私怨互屌

睇D事蹟就知佢賤啦 又落HOLO TAG 又認親認戚周圍痴 為左上位真係不擇手段一睇就知係雙面人 仲要係背後勁賤果隻最慘係真係有班ON9 FANS 我睇死班FANS一定幫條女搵藉口 分分鐘屌番個畫師轉頭

好大粒生花

天使??

不嬲對佢無好感 初初覺得條女好無禮貌 認ame做家姐 而家等睇炎上

好憎依d咁有機心嘅八婆 祝福佢早日收皮

食花生算啦
又冇人逼你食
兩邊都唔好食，唔使掙

想睇腹擊交本

課金價仲未回落

呢個V唱既歌都係好少V唱開

起碼月底啦 不過情人節又會up

呢個純粹對人唔對事
隻南亞狗真係好撚on9

首先要yen跌

佢嘅sub係咪多數都係歐美？ 係嘅話我覺得燒唔死佢 如果係日本多嘅話我覺得佢仆硬街

不嬲食開黃小店= = /癡藍家人飯(無比家用)

不嬲佢黃我都叫佢印狗
但事實佢做龍門打手既原因真係初初d人鳩批鬥龍門 之後佢出自好心幫下口做打手 後面就唔知了
不過搵日去試下炮台山店 if無執的話 好耐以前未有社運 食過個雞翼撈丁 係難食 但完全無嬲過 間間茶記 收你三,四十都係比垃圾架啦

佢嗰價錢完全對得住嗰品質 落到肚 夠飽 50蚊有找 邊度搵

如果時間許可嘅話尖沙咀我食光榮

全部都係holo個班 鬼佬豬... 聽講已經sc左成廿萬
屌個人勢 借人公司名氣... 錢就全數袋入自己袋
原來重要落過明tag 對比圖 人地神狐係gura家姐+做鬼佬生意 但無落過tag同主動提gura

印狗係慘過番印度
我嗰區啱啱開嗰陣真係難食到傻
係上完蘋果再有其他人同佢合作先慢慢好返
可惜同區有更好食嘅黃茶記我先話佢吹大咗

Vtube圈真亂

咁嘅話一定無事仲可以用埋呢件宣傳

你又V豚麼？

黃店真係閒閒地都八九十落樓
五十有找又飽肚真係好難投訴 個食肉獸餐真係抵食

btw佢啲咖哩幾伏下

印狗乜唔係吹奏觀塘&百里香咩
仲有去東京要搭skyline

都係Tama好 靠實力

慘過番印度係百里香同觀塘
南亞仔最近就吹奏龍門
兩個唔同人

Yuna都係好女仔 腳踏實地

會比班打手話你食開屎幫襯黑店
所以我先話對人唔對事

原來片手多左個霸體反擊

咁認真百里香又真係好食嘅
係唔知私怨定眼紅比人搞埋間鋪

= =

印狗好似係有開過龍門po喎

看gura 好了

之前去龍門食個肉醬焗意粉，了咗兩下個底全部都係水 食個常餐啲麵淋嘅

入遲左睇唔到大戰

你想睇咩大戰 今晚幾精彩

Yuna間唔中都有睇 但無tama咁鍾意 最鍾意tama直播把聲俾我個感覺係佢平時講野把聲黎

夜D我都摸下雙刀點起怪背到轉
重有個唔知乜鬼人化獸

屌 我知啦 我成日撈亂科大個個南亞仔(唔記得名) 同慘過番印度
因為2條友都係d啡皮人 同後生仔
但我講d野都係講緊南亞仔 佢做龍門打手係睇唔過眼班渣狗 先至義務做

咁d渣狗成日抹黑人(多數係大話假野) 所以咪搞到班支持者敏感 你話難食都話你5毛囉 我自己感想+解釋

原來你推gura

唉唉又唔鍾意

唉唉叔唔係dd咩

你25

成日都水鳩我個愛國老豆食黃店
不過佢淨係care味道

龍門有排食頹飯係ok
又平

無 之前佢好似唔肯提睇邊個

招獸宿用完斬嗰下又唔計翔蟲技累積很雞肋

傻啦
條友自己都屌過龍門
係炒咗車先跟返風向做打手

本身我記憶都係想打話炒過車屌 之後內疚調番轉做打手
不過唔想去查證有無記錯
總之我覺得龍門間野無乜問題
至於你屌南亞狗既話 直頭唔關我事 班友仔係煩/狗 不嬲黃人=/=完美既人

好似幾勁

晏就睇下有冇人打一陣 試埋其他武

mh world 係咪完晒???

清子

4 唔會再出新嘢

不嬲都話緊班打手肉酸
龍門我無咩意見
搞少啲gimmick用嚟提升返個水準就得

係好勁
完全唔需要再考慮打譜幾時補buff
攻擊動作流暢化
個流程
打齊3粒音準備全曲>未有空擋就繼續平A>有空檔就全曲演奏>loop until 滿氣焰>未有空擋就繼續平A>有空檔就全曲演奏+氣焰>loop
吼就ZL+X避+進攻，大硬直就ZL+A轟落

不過自身強化無左移速up，行得慢好多

我代代mh都係刷唔到屈機神珠/神護石就完

玩番mhxx先

黑暗集會嗰設定幾得意 唔知會唔會整驚

出左動畫先

又抽?

爆死咗 全禮裝

本多...

成pack 4星都無隻，唔敢了

抽咩

凜

靈衣卡面冇咁hea就想抽了

唔算hea啦 入到場把聲都唔同埋 比佢hea既大有人在

紅色變紫色only...

我覺得紅色把聲同紫色係有啲唔同

抽凜出不肖子，寧願佢唔好出

其實我都係長用靈2
靈一同三個頭有角好肉酸

黃色西部look我反而最唔鍾意
我用最多都係紫色0e 望落好有外星人feel

但係西部語氣正啲
紅色語氣好恐怖

NOBA

各位巴打A同B你哋會簡邊個？

A

B

已經勁到離譜
其他有d 武器好似廢鳩咁

1齊sup
要升澟依家可以抽

100% A
齊sup, 有高bo村正做打手

B

假設上面無標=無
下面多兩張寶石已經方便砌隊好多
下面凜bo2夠用到棄驚, 尼托快刷又好用
CBA近幾次活動都有出場,應該好快復刻

數據分析

B
入完坑仲有得追村正寶
有寶石翁易砌隊
CBA無突爆寶石翁唔洗諗周回，開驚嘅時候用唔到綠卡隊都唔會有咩問題

A

b啦，a乜9禮裝都冇玩條毛

A齊sub又多5星，禮裝可以慢慢歪，沙煩等復刻無一年都唔得

2張寶石1張黑杯嘅差距真係有啲大
5星角易追過呢2張野太多，只要開pool pu

識人2年都無中過黑杯同寶石翁

比我要 可能要b
村正勁極都係劍職 仇凜打全部職
一係C 高寶狂武藏 + c呆

我上一次抽到寶石係上年十月，期間至少抽左廿pack冇見過

駁5刀
A同B應該係儲卡vs效率

A專登食曬d勁禮裝？

有寶石同黑杯真係唔同講法

B
有C呆有寶2仇凜 有黑杯夠玩到執笠
有C呆 冇CBA唔係個大問題
我玩左幾個月成日歪到5星從者
但寶石同黑杯一張都抽唔到

唔課落去 A同B都唔會有分別吧

一定有
B隻太空凜寶2左

開服acc
冇寶石翁
屌你老母

天煞弄人大海不能容 頭上那顆孤星心上種
誰來註定做英雄 留在孤獨長空

最後我都係簡左B,FGO99%都週回緊，無寶石食得屎

介唔介意講下A其實有乜禮裝?

A 同巴打名一樣

咁就真係睇下佢自己點揀了
A個感覺上多少少人仔玩
B就準備做專業fgo社畜

有用嘅禮裝一個都無
同埋A個 ac仲貴d,

宜家B差嗰2隻sup
雖然CBA無期，但萊妮斯今年一定會復刻
A個優勢真係得新ac無乜用嘅CBA同神祖，都唔知可唔可以叫優勢

發覺義妹復刻都幾密下 親生女

黑杯真係難出嘅
但我覺得寶石算容易出

um...其實全部常駐5星禮一樣機率

有無人宜家打rise

爭少少就突爆第七張起源彈

18+

睇你ac,係有D AC係易中某D5星禮

仆街個正月任完左
差3個

屌
5星又冇5星禮又冇

嘰

立即慶祝

7頭

你法西斯

你都係法西法

柒頭

果幾抽 禁個制都唔止啦

下，完咗

冇張禮裝

holun7

笑jor

11號都黎仲新年

-2

number

有多6個

35YRYA

1111

之前唔係話請兩個炸咩

做唔做到tama咁樣先
最怕好似yuna 咁

個人勢要做到好似tama咁都幾難某自稱天使唔要面周街痴另計

用銃槍好難打

可能要換pro掣

唔用PRO掣我玩唔到

盾斧XA 難㩒到

仲有咩禮裝值得100lv ? 升完雙撲

專業淫賤asmr都上到

又被介狗陰9

你25 fgo既後果

寶石 黑杯 醉貞

寶石翁得4張，黑杯醉貞1張都無

札比扎比子
正月學妹

寶石黑杯抽下抽下就會出，雖然難啲
醉貞活動裝

散？

佢地打仁王

Oh

要換機買制

返去仁王了

札比都係得2張，無正月學妹，可能儲住先等第5張寶石翁出現再升

咁你邊啲係突咗

下次DL

呢三張升唔升得過

saber裝可以升
其他冇乜用

原來虛月館已經係18年嘅事以為上年

新年張5星禮裝值唔值得滿凸
差一張點都追唔到

無乜用 用天草仲好

性能上唔需要

好 thx

跟手問埋
如果冇扎比既話rei畫呢張升唔升得過

兩套工作細胞睇足一個鐘
好易搞到人抑鬱咁

唔係純加atk都無乜用

除左抵之外諗唔到講乜

等歪扎比好過

咩好用既禮裝都冇

課得唔夠多

個人經驗活動禮裝大部分好用過抽番黎

唔課 做免費仔

寶石翁同黑杯點都要抽

仲有2030 起源彈間唔中都用到 應該係得依幾張

仲有新果張5星

有寶石升寶石

送張嚟

好離地

無錢玩fgo

成日講到冇寶5唔得咁
我到底係咪同你地玩緊同一隻驚

珍
台煮先講緊全角寶2
用寶2->寶5既錢抽多幾隻好過

一切都係葉狗嘅陰謀
呢排特別多人po圖引你抽

左中唔係以為擺個惡人樣就可以嚇人下話

最常用反而係依張 日常6禮週回長用

睇人仆街最好開心
所以先咁多人叫人抽寶5

又要變成灰了 可憐哪

台主,南哥0課bo5

你入坑未夠耐
fgo仲未改變到你
而家走仲黎得切 以前我都覺得寶2夠曬

真 以前諗都冇諗過會有一隻bo5

仲有一個月就cut單都仲係未撚有BD店特圖

我整係對梅林同呆毛系列有興趣
如果生放送個拿槍男剪影係呆毛牙哥會抽埋
其他我完全冇欲望想抽
太空凜係狗屎連40抽寶3
楊貴妃係抽XX時歪到
梵高一符中

所以冇欲望係唯一戰勝葉狗既方法

抽下抽下就會有，輕課玩家親身經歷

呢到個個0課寶五
D錢對大佬們黎講濕濕碎，不值一提

又曬卡

呆毛系列我得5隻

咩都鬥一餐

好凍 好想mofu

同啲真歐洲人講乜都係嘥氣，我繼續課金戰勝葉狗

以前覺得寶1已經好難 果陣啲角有1隻已經好滿足 跟住玩玩下 先呢度啲巴打話最少寶2 諗諗下又好似岩 跟住玩玩下就開始追埋寶5...去到而家已經唔知追左第幾隻黃

無限錢製

而家就黎練成冷凍之手

飛機都打唔到

做咩喊

埋位

開波

話說條頸巾無帶過去
接唔返喎

working

睇緊咩?

我Tama 失敗應該就繼續mute

青豬ED

mute聲咁不如直接唔睇

友抽的白呆有寶5未？

話說拉米正月貓造形應該吸到好多廢萌毒撚

未聽過

sailor moon

咁DD又無錯嘅

又無聽過

寶3前後抽左80萬左右 我諗

有係YUNA到聽過
佢難得既超水準歌

girigiri愛

葉狗幾時死

狼辛

咁都認撚得錯

想問吓新手買個首抽ac會唔會難追進度？
同埋升滿一隻角色等級難唔難

有心就唔難

1.有心機既話1,2個月追到
2.對新手算難，除左肥料仲要有素材進化

2條仔都要比人切丁

我抽左150萬先寶5

不過安仔仲難出
玩左年半以上先出左一隻

事件簿ED

兩隻都寶5咗好耐

安仔我有寶2
但我唔想要 想要呆毛lily

獨白

6章電影嗰首

又曬

會唔會全員係終點前等TAMA

會炸飛佢

如果個ac同時有呢兩隻 打主線，肥料，素材係咪難啲卡關

仲未完
RAP緊

SC時段都仲RAP歌

Support 嚟
你有乜打手先？

玩到後期先有需要
初期借人9打都贏

未買 我見人哋有好多唔同組合
迦摩算唔算？因為佢先想入坑

我差白槍

迦摩拎黎打AE職敵人
算係獨有勊AE既打手
但佢係單體寶具,周回關無咩用
90+既關有機會用

算送得多定少?

有咩組合?
呢隻game 87%時間都係周回 有齊輔助帳號絕對優先

如果真係好鐘意迦摩就揀有迦摩帳號
反正fgo都係廚力遊戲 老婆>ALL

又英氣 又係大姐姐 仲會用望豬既眼神望梅林
係除左弓呆之外我最想要果隻
呢啲劇情池角色會點復刻

情人節/EVENT

白槍呢d女仔最岩就係畫ntr/墮落題材

屌你我純愛廚
講呆毛向ntr唔好reply我comment plz

大部份角色要既素材都坐低要打到6-7章先
真係泛用周回得第8行第5格隻泳裝殺生院
佢要配C傻（金髮貝雷帽）先周回到

真係玩都會抽到啲低星周回角（陳宮、阿拉什）
建議你揀邊啲角色個樣自己中意就開局
但C傻一定要有

有無ching知嗰x咩意思 mbon連唔到server

user連接唔到，登入過試下

無反應

升BO風氣係神父帶起先，我個人就係前圖鑑黨玩家

我一開始係無課玩家，好似係抽泳武果陣抽壞咗

連到full guys 係得mbon連唔到server

雙刀好難用

愛MOFU

有冇朋友本身有玩呀？你未開始玩好難解釋咁多
升lv係食肥料，打肥拉埋助戰唔會唔夠打
進化/升技要食素材，有d可能要後期嘅關先刷到，隻隻唔同
揀ac方面你張圖最左果隻一定要有，迦摩你真愛又要有，想用迦摩又要有佢隻sup(斯卡蒂)，禮裝都好重要(寶石翁+黑聖杯)
結論係有fd玩問下fd先，行少好多冤枉路

呢堆帳冇個掂 有拐冇打手

逐年上昇緊
但同cy嗰啲鳩派就當然無得比

有冇25仔講下gbf戰力通脹嚴唔嚴重
如果好似pad果d垃圾驚送幾多都冇撚用

求救

怪姐姐

Btw白槍我原本以為今個電影會up
但冇
可能要等出碟/第二部先up

咁試埋連線 DETECT

我第一隻bo5好似係金閃 跟住到魔神沖田之後就開始追寶

18年1月黑貞復刻入坑，第一日就忍唔到手bo5左

Gbf都冇難野搞 每日獵下金就一日
識full auto之後古戰場同養生場冇分別

cls
好有愛

會員過期未？部機個系統update最新未？

而家先認真睇翻SW2故事
其實設定上黎講太空凜係咪勁過曬2章個d神靈同異聞帶王

我每次黑貞復刻都all in但都仲係bo0

第一隻寶5就XA，用非洲石情人節狂補窿嘅時候黃左
第二隻寶5係弓呆
17復刻夏活嗰陣抽到弓呆寶7先中到第一隻瑪大
第一隻刻意追黃嘅係梅林，百萬DL復刻嗰陣抽到黃
之後到11月百萬DL山翁
然後18年正月開始就

月世界暫時嘅頂點之一

我唔用4星
無寶2都唔好意思拎出黎
分享喜悅
我好想笑
有d掛住佢

好有印象你係非洲石開始之後痴線

藍卡寶具時間表

屌你兩儀式斬一刀都搞咁耐，仲要1hit

有非洲石開始做圖鑑黨
然後非洲石收左皮之後仲變本加厲

估唔到咁耐
要播陣歌先郁

我覺得GBF課金抽野反而係額外提昇
當然點都有幾隻基本角仔

係睇你自己Farm幾多裝備好自己

打個比喻就係全部FGO禮裝都係要farm咁樣

應該未 update曬 而家嗰問題係 fall guys連到server 但mbon唔得

上次學姐又係咁樣鞭屍

點解咁撚有錢

死左tweet

因為佢話劍式錯左

好看

一問
依家igamebuy一單要幾錢？

未計手續費695

係未即pay即有code

你買自動發貨果隻咪係

上圍都大埋

1月1至1月5
日日都係前輩屋企

失眠again

自己上去睇30秒都唔洗

睇名

術閃需要buff

村正係咪又改左做12秒

同時間上下排點解
唔識字

快至慢 由高至低

其實2個唔同人做嘅表，係有少少分別
不過第一個人嘅村正時間係錯左嘅，宜家佢改返去11秒台

咩高

由上至下

即係同一秒數入面再分快慢

係X秒台
包晒.00-.99

好甘

Yen貴無計

又有得打機 真係好

日本今日成人式

唔知而家打apex撞唔撞到tama呢

日服
之前先有TAMA子入過同隊

溫泉狐

射左波就可以打到機

tamaglish勁到

之前試過一隊
1條友打3隊

今日紅日

愛mofu

條尾濕晒

邊個話濕晒唔可以mofu

依到曬唔曬唔得？

2077終於全成就打齊結局,可能我普通難度50lv升哂全部武器同裝先打隱藏結局5000甲感覺唔多難打

曬得 邊個話唔曬得你話跟牙敗既 有咩搵佢就ok

呢到會叫你追寶5

真 呢到唔曬bo5係曬唔到人 曬唔到人自然唔算曬卡

做緊人知足好重要

無錢
我因為佢好勁，可以唔使再追其他周回角
先追到寶三

應該學會長咁寶十c狐

又唔愛

佢打333就勁 90+而家係紅卡出位

果條仆街仔去左溝女放棄左牙狐了

周回90+
in 平A we trust

但佢寶十都好過你寶5

ching呢隻出名222都打得
333先得係武藏

90+用二打手一sup
放棄3T

抽咁多托咩又唔係平留番買多兩隻牙狐figure 好過

Wnb

你俾錢我呀

90+係百花齊放,睇倉做人
肯換人嘅話太空凜都無乜邊個90+過唔到

你上年自選揀狐就寶六啦
但你最後都冇揀

對於我黎講寶五就完 緊係揀其他

都係刷箱先要周回90+
要用到啲咩角再升都得

寶5比寶3囇

平時死線戰士今次都已經完成賽事
上次第一次出活動時竟然無打晒

搞錯 我仲未開始

窮人是咁樣曬卡的

要攞藍色靈衣嘛

用開01

係呀，但想要

01性格好可愛

你有無聽過甘地講

居然

去食信用卡啲迎新

粵配

[member][/
呢隻唔用盤仲好似穩過用

明明應該只係轉咗色
點解一隻苗條咁多
一隻可以夾到咁多

鬼燈係咪要四五行體先一甩
打左成個鐘都未見

正常金料drop rate

金料打主線不嬲好難跌

咁多痴線佬已經30 村

打完主線無用過既話應該打十粒左右就夠

頭幾日就打爆平安京，唔升道滿/伊吹
又打FQ清體嘅人一定輕鬆30

和服黑呆買幾錢？之前見到現貨有諗過追

之前用左D 升伊吹
鬼知村正咁快落地

打左50粒 忍手無升道滿
諗住等埋新年新角先 又幾好彩要用

係幾正

座長差啲leak code

覆錯post

1400

DD卿雖然我都係

咩係DD？

誰でも大好き

我都有伊吹,技升到8lv估新年角要用新料所以停左唔升

唔知會唔會重賽

又覆錯
附上h漫賠罪

好凍 好想回家mofu

未離開過張床

要番工呀大佬

靠狐養

靠牙狐養太無出息

食狐肉醫肚

抵玩，街價見過最平都$1680

煮左你拎去餵貓貓

餵劣食
壞主人

貓貓唔揀飲擇食的

冇留意johnny好感，要重刷

又發夢

依然係虐畜

你有毒就話啫

毒撚簡直劇毒啦

平時貓貓成日奶我會唔會中毒

玩膠不嬲都係早買平幾舊
遲買遲享受

我食炒價最甘係2倍半價錢買隻10週年嫁呆
見佢10週年應該唔會咁易再出
點知買咗之後一個月同我再販

YUNA今日唔錯

所謂再版係武漢廢炎出黎先多...舊時都冇咁多

所以中伏中到攤腰
嚇到我以後唔敢食炒價

之前去日本使曬啲錢先見到隻呆毛豪華版
本身下次去日本個目標就係搵依隻
跟住就復刻咗

銀手墓果時要簡岩野講完任好感有40%就夠,load返去果時快速重打主線就ok

我就係日本未洗錢就扔咗落去
去10日 day3買 又冇卡 搞到我最後一星期餐餐松屋

過左好耐

專心打主線囉,快速推好快姐,不過齋推主線唔夠lv入到隱藏可能唔夠打

重開一個玩hacker流
本身果個係劍聖流

一星期松屋

無stwitch 無得同tama玩

買

Stwitch 無乜驚啱玩 畫質又咁低

visa同淫聯呢

淨係為mh買都夠

mh 薩爾達？重點係有mario party

無FD PAR乜鬼野TY

講起上來mario party唯一嘅缺點就係唔可以單人玩
不過你等秘書狐落地咪齊腳

有錢張淫聯冇帶去
第三日去完老秋 個隻嘢連埋打機&買其他野 一下洗左一半身家個下成個人虛唒

牙狐玩電腦多好耐之前佢有玩艦C唔知依加仲有無玩

希望月姬出時switch跌到落1萬5

唔係有PS4版咩

月姬remake是咪冇hcg

家用唔覺有可能

牙狐有玩抖M養成驚

好多年前了

牙狐提督

公式CHANNEL新人介紹?

2月出
公開皮,GCQ MC SER?

正

800石得3寶仇b

差唔多啦

唔忍

算歐啦wo

800石寶1

一樣

幾時先有新一話衛宮飯吸

唉

否極泰來

唉唉又營

@考古

CCC 18-3

唔想抽卡，可摸耳俾我中

中what

INTERN係好隊友,但無奈對手太強

魔高一丈

超人熊，村正

加油

嘩屌好撚型,
點解佢最後三十歲個樣成個五十尾阿伯咁
到依家都接受唔到

而據最新消息指，今次任天堂將會推出嘅全新主機Switch「Aula」，好大機會換上OLED Mon，令畫面能夠達到4K輸出，同時佢仍然會保持手持模式，而唔係外界曾經傳出可能只會接駁電視輸出嘅功能。

痴撚線有幾大吹幾大

因為人設是武內

不論牌子, 次次有新機都係咁死命吹

今個月條卡數

上個月感受完

武內不知幾識畫靚仔,
不過老實講, 亞歷山大大帝作為一個統治者其實都幾失敗,
無記錯佢只係不斷地打仗, 完全無去點諗過點樣去鞏固個大帝國

卡都爆limit，用緊現金

淨係望到手提4K已經想笑
部iPhone成皮野一部
都未去到4k
個兩千幾三千蚊4K

SONY玩左4K好耐
事實就係電話咁細個MON上到4K意義唔太大

台主又推sony

笑左 ok 審美觀人人唔同
但武內畫一啲囡囡幾好既 女武神幾靚

佢剩係想打仗
打完就算

禾刀系

btw有冇清用開smartone話叫你轉5g plan

有收到SMS咁囉

仲貴過4G無限

我收到電話

啱啱好似唔小心覆左佢升

我等完約之後夾家庭plan

手機有咩需要先要用到5g

咁都升咗上去唔通我自己畀多4百幾蚊要個4G plan咩 夾家庭plan都係畀多百二蚊

村屋sim卡上網

已經唔知幾耐冇登入玩過

我要太空凜

貴到痴撚線喎
我而家就嚟完約佢塞個700$ plan叫我升
睬佢都on9

700蚊咁癲?

300GB plan
但係佢app淨係得呢個比我揀
遲啲又要搵sales

我329

賣梅林

太刀同笛係個demo入面真係好過份

太沒人性

勸你脫離苦海都比你鬧

你rich啲

今個星期日有直播
20開爬塔

大張啲

原來個5g plan貴左成九十蚊一個月

唔爬啊

爬塔好chur

梅同王對我黎講太重要了

次次頭幾層用1 2 3星1lv角死頂過

唔洗下話
你可以1隻升好嘅3,4星拖3隻未升嘅

1隻aoe寶石翁拖兩隻單體/sup角掃場

除左某啲特別關，我都係3寶石剷過去

課長特權

究竟唔使開技3turn係咩感覺

未玩過爬塔有咩要注意

時間分配

因為每次過關用完隻角會有cd時間(活動入面) ，有能力就練定啲角色，愈多角色，清場愈輕鬆，我印象好似有人speed run唔訓可以24個鐘左右完晒個活動

一開始放強角打先
速戰速決

24小時speed run

由 KLab 所打造的智慧型手機線上 RPG《光之戰記（日版名稱：禍つヴァールハイト）》
日版宣布，將於 2021 年 3 月 31 日結束營運。

《光之戰記》是 KLabGames 完全原創的智慧型手機線上 RPG，劇情上以因十道光而迎來
毀滅的世界「瓦爾海特」為舞台，玩家將進入一個集結多名覺醒之人的組織「機動兵團」
，從 6 個部隊中選擇欲加入的部隊以及職業，與其他玩家協力面對人類滅亡的危機。

《光之戰記》於 2019 年 4 月在日本正式展開服務，並在 2020 年 10 月至 12 月期間
播出改編動畫《光之戰記 -ZUERST-（禍つヴァールハイト-ZUERST-）》，至結束營運前
經歷了約 1 年 9 個月的時光。官方今日也公開了至結束營運前的流程，供玩家參考。

公告中也提到，於台港澳地區發行的《光之戰記 MAGATSU WAHRHEIT》，以及國際版《
Magatsu Wahrheit》將繼續營運。

岩岩先播完動畫